有左關愛座之後

我坐親普通位都一定唔會讓
你班老屎忽似老賣老

淨係會坐關愛座